一諗起之後兩年出九西見到議員banner

清一色陳健康 元秋 梁美芬 黃碧雲

個個都咁正
我怕出街見到banner都硬
行多兩步就濕

點解陳凱欣叫做陳健康

人地係健康大使

佢走健康性感路線

下屆立法會選舉陳凱欣議員可不可以擊敗梁美芬議員?